其實我地要支持何韻詩今年囉903我最喜愛的女歌手

與其比班垃圾.我地係咪要為何韻詩做返d野呢?
例如1月投票比何韻詩囉我最喜愛的女歌手
包括現場
至少呢個獎佢今年係值得囉.與其比班垃圾
好似古天樂你地都可以做到佢囉男歌手
今年何韻詩我地點唔可能唔支持你
分分鍾係歷年903票數最高既歌手

呢個亦係我地能夠做到能夠報答佢
佢為香港人負出實在太多

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推推推
至少我地知道.唔係人人都係奶共
亦比想囉香港歌手既知道
我地已經醒覺

推推

五大訴求喎
缺一不可喎

君不見香港人真係有準備雙普選嘅決心
係咪因為雙普選太抽象？？？
係咪因為你地都覺得爭取唔到？
心態你地擺係邊撚到呀！！！？
當然我唔排除有巴打心水清 決心夠

但係屌你老母睇下個熱門，發生乜撚野事？
又海賊王 又葉問 又iPhone 11

可唔可以比小小警覺性呀港豬？
可唔可以唔好再習慣身邊嘅野呀？
721 811 824 825 831 好多好多都值得留名跟進

你唔好撚同我講咩抖下都唔比
抖夠 hea 夠 就做野啦好嘛？
光複香港唔係口號
時代革命係冇得抖架

日程表呢？
文宣呢？
人呢？
自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！
屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

————————————————————
飛機佬個post 冇人推呀屌你

【922和你suck攻略要點】

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

扭推推

推

我最喜愛歌曲 願榮光歸香港

推推推

hocc + rb

呢個就係肯定

我最喜愛的男歌手:是9但
我最喜愛女歌手:何韻詩
我最喜愛歌曲:願榮光歸香港

要畀其他想想撐我哋但係驚被封殺既藝人知道，你肯出聲，我哋就一定會撐翻你、撐到盡！

yes
絕對要咁做
比新一代既歌手
你要香港定大陸?

ekids tommy

叫HOCC獨唱 願榮光歸香港 派台啦

實施要做D咩先可以?

幾時有得投票？

至少我地要比返呢個獎比hocc
佢為香港人實在真係負出太多
起大陸最紅時為良知比人封殺
又幫我地去聯合國到美國國會

你可能會話屌咪又係人肉鏝頭
但自問你敢唔敢先.隨時都會死
隨時會消失.贊助都無埋
連唱片公司都唔敢簽佢

12月

首先佢要有派台歌先得

其實用Spotify , Apple Music 嘅巴絲係咪應該就算唔係聽緊都播下佢啲歌？

男：tommy/天佑
女：hocc
組：rubber band
歌：願榮光歸香港

有無人知佢今年有無歌派台？

又會係14雨傘咁老尷

冇

佢有咩新歌

Cut咁d串人字眼啦
低質文宣

極夜後???

推到有得投

投擾民安做男歌手

e-kids解散左未

我就係想問要做D咩先可以比返呢個獎比hocc

pish

可以

一早要咁做
咪撚再投淫kay

投票.現場投票

淫kay最終都係屈服左
當然佢出歌好多都暗串中共

男歌手：tommy/牙醫？

原先唸住周柏豪
不過最終佢都係堅持唔到
不過明佢既

撐呀！仲有Tommy Dragon呢！

HOCC好似冇歌出？
古天樂上年都叫有首合唱歌
定其實無歌都有得選

古天樂半首
不過應該都可以比何韻詩入到閘

理撚得佢出乜柒歌
今次無出聲既偽人全部後果自負

佢始終都要出首歌，如果因為政治意識佢就可以拎嘅話，咁樣對其它今年有俾心機做音樂嘅人有啲唔公平

依家香港仲有歌手咩
仲有巨星咩

又唔一定要巨星先攞得嘅我諗，如果我地當香港音樂係一種藝術，咁有份參與過供獻過都應該有機會競逐個獎項，況且HOCC而家都好少已音樂人身份出現，所以要投佢拎個獎，佢係咁e都要出首歌。

但我諗佢而家都唔會再自在呢啲獎，佢目光再遠大啲

阮民安？

代你白頭 無派到台咩？

男哥手，tommy

你地忘記左天佑

今年一月出咗“代你白頭“，係佢同黃偉文作詞講ellen，但好似冇派台

代你白頭係咪冇派？
有可能年尾出歌

極夜後好似上年，最新嗰隻係代你白頭，但好似冇派

小肥呢

雖然你第一句講得岩 要出歌派台，但你最尾嗰句好撚膠

佢都有講過唔care d 獎，我都同意嘅，去到呢個位 仲要上埋美國議會追求嘅野已經唔係普通物質
佢去唔去頒獎禮一回事，但都想比佢知道好多人支持佢

其實年尾迫爆OTPO2 仲好啦
咁樣佢又有錢收 又知好多人支持佢

why not both
上年睇咗OTPO真係好正
今年好似會再搞 已經忙到嘔 點解仲可以搞到show 好勁